我uncle剛從國際太空站拍到山竹風眼

我這邊早上5：40分，睡不著，一個uncle剛從太空站拍到山竹！大家要小心呀！！還要在戶外當值的人，特別感激你們，也請特別注意你們的安全

大自然真係好靚
唔知跳入去會點

屌你

23小時前仲玩

uncle有錢到由包晒成架機到上太空站